[有圖] 今朝扶手電梯救唔到個阿叔，跌到裂開咗見紅

好慘吖......個西瓜

林生

林兆波

林鄭個西瓜

抵啦